\begin{tabular}{|p{1,3cm}|p{14cm}|}
	\hline
/D010/ & Text im Feld zur Eingabe des Standortes, im Feld zur Eingabe des Zielortes sowie die ausgew"ahlte Sprache und das Kriterium zum Finden des k"urzesten Weges bilden den gesamten Input des Programms.\\
	\hline
/D020/ & Hintergrundbilder, Knoten und Kanten sind im Internet in einer SQL Datenbank zu speichern, wobei alle sich in der Tabelle befindenden Daten in verschiedenen Spaltenbereiche aufgeteilt werden.\\
	\hline
/D030/ & Zu beachten ist, dass favorisierte Daten lokal gespeichert werden, damit der Admin keinen Zugriff auf persönliche Daten hat.\\
	\hline
/D040/ & Die Benutzereingaben (Standort,Zielort,Sprache,Kriterium zum Finden etc.)  werden in einer Einstellungsdatei gespeichert, falls sie g"ultig sind und umgesetzt werden.\\
	\hline
/D050/ & Es wird eine Historie der in den letzten Tagen verwendeten Datens"atze(wie z.B.Benutzereingaben,Beschreibung des gesuchten Weges) erstellt,um den Verlust von wichtigen Informationen zu vermeiden.\\
	\hline
/D060/ & Nachdem das Programm problemlos gestartet wurde, wird automatisch ein Fenster aktiviert, das zur Ereignisanzeige dient und lokal gespeichert wird.\\
	\hline
\end{tabular}
\pagebreak